TVB新聞響屯門直播途中，有人大叫「食屎啦無線」

盧偉聰扮傻.jpg

出左樣

隻橙色野想做咩? 捉人?

食屎啦無線

似係唔想上鏡

Cut埋直播

近距離

好霸氣

啱呀，一見CCTVB直播就屌佢地老味，
同真理部唔洗講新聞自由，佢地唔配。

推上熱門

過街老鼠

無線新聞 出賣港人

好懷念追擊cctvb日子
不過而家都冇人睇
冇所謂啦

camman 不嬲照影

正

tvb 強烈譴責新聞自由未

唔講粗口已經斯文

大絕

正過粗口
果位巴打有品又有腦

笑死

再重溫。

推

CCTVB

食屎啦 無線

下次就粗口

叫佢食屎已經好文雅

有屎食應該感恩

好擔心呢位手足安全

隔離隻小強零反應

屯門牛

字幕

好治癒

鄧狗個仆街樣

條女係咪打完科興面癱

on9仔

連登仔：屯門=深圳區

食屎啦無恥

好波

同仆你個街亞視嚟嘅有得揮
死台嘅前奏
歷史會重複

友愛手足強呀

勇

strong

做得好好

條友忍緊笑啦

無綫新聞部表示：

圖from:
真勇士怒拍警車， 叫醒訓教警察

個位巴打做得好, 個CAM仲想走 即刻跑前上去

食L屎！

字幕師好黃

食屎啦無綫

同愛暉樓居民傾過
愛暉樓居民：食屎啦無線

中央台食屎啦 ! 無線新聞，出賣港人

愛暉樓居民放題請客

PK鄧不嬲都唔妥佢
Operation 部啲狗under PK鄧
啲狗仔一直嫌一哥最高武力畀得唔夠多，所以見到盧畀人屌，佢暗爽緊

拉啦，唔想手足有事。

果期照影係有用意的 用黎影射比佢影果啲係暴徒，係原始人tvb 拍戲幾叻大家都清楚

好有型呀

邊1秒？
最尾聽到有人大叫但聽唔到佢講咩

食屎啦無線！！！！

屯門牛好波

記者扮專業,扮你老母閪,專業就唔會出假新聞

正如你會唔會同 央視講新聞自由一樣

跟本就係過街老鼠

食鳩屎啦無線

邊位巴打

大股東黎瑞剛講兩句丫

勇士

手足小心

我.頸...我講到呢..

有echo

一直 不偏不倚咁去報導假新聞，今次再一次受到挑釁和阻礙報導，提出嚴厲譴責！

個記者隻左眼想點

仆你個街 無線嚟既喂

感謝手足！
食屎啦無線！

你點知的？

我聽到

炳強怒啤人 冇斬過眼

呢段自轉360未睇過？

會唔會比班智障仔屌 「打份工」

人肉追focus

叫到有哭腔

記得, 佢地"精美"剪接

冇錯
記者天職係報導真相
佢地剪頭剪尾開始個刻已經無資格自稱「記者」
只係一班維穩抹黑既走狗黎

冇啦 而家開始洗到底啦

其他都算 tvb 洗條撚咩 劇同show 都比viu差咁遠

碼頭個邊呢排成日有啲大陸雞唱歌
都唔知係咪咁屯門有咁多宗源頭不明

做得好

有氣勢

以後都要咁玩

講緊cctvb 真理部班走狗
王俊彥而家變到人民英雄咁被班智障吹奏

巴打好波

其實佢會犯咩法？

有無人有上次維園比手足360度叫口號條片

#115有巴打post左自膠

真手足

而家做會比班智障話「搞」無辜前線

訓咗幾耐 呢啲新聞都有報好多次

國安法

咁至於你問犯左國安咩法

em....

無線巿值立即插水

一陣聽日可能有盲毛出黎話鬧無線犯國安法

友愛不嬲多勇武, 佔領屯公都夠膽死